關於 727元朗反對恐怖襲擊遊行 包裝同埋宣傳嘅小小建議

我建議可以包裝到好似
波士頓馬拉松 / 英國曼徹斯特恐襲之後嘅活動咁樣
我哋出嚟遊行，係為咗
1。反對恐怖主義，黑社會
2。俾大家睇，我哋用愛克服恐懼 <- 大家可能覺得好膠，但係好可以得民心
完全唔係想入去打打殺殺，只係同大眾巿民一樣反對恐怖勢力
同時用呢兩點邀請所有人不論政見，參加遊行

推1

推2

推3